冇位放警員編號 凌晨上班？下一步係咩？

食花生食到就嚟熱氣死
完全當香港人弱智